[扮工動物園] 如何定情愛怎麼是真之星期三

天意難測~注定這一生~~~~~

香媽早
今日應該得閒少少

早晨角

呢幾日無咩心情洗杯煲水, 日日買支帶津路返公司吹算

你地近排點呀

忙住識仔仔s嘛

我好掛住你啊

又唔介紹埋比我

早

大家一齊笑下

猶如身歷其境

天使人

Wow~
咁我今日都上多D 水~

飢渴的棗早

訓唔返Tim
我明明打算12:30先起身

早晨大家

一支邊夠

有s

咁你今朝做咩咁早彈起身

前2日呢個時間起身ma
一陣返1530

早

我唔想停留晌無紅日嘅八月呀

1支900ml 喎~~~
返屋企再飲水

我啲桃花同脂肪變左正比

咁得閒就改返9月2

你最鍾意邊個月份呀

你係邊個

忍屎忍尿得到解放後，會感受到人生

我係8月2號

10月都多

900ml 我一日起碼3-4支

肉地

自貼呢？

欣宜咁

唔喇，太樣衰

做緊清潔公司
D清潔姐姐好難溝通
又多要求（例如出糧要分開2張票 月薪同加班）
但係又唔肯填MPF

如果唔係清潔呢行難請人 真係好想炒撚哂佢地

張相影得幾好

10月有重陽

咁係咪要2月開始？

點解鍾意12月？

又要返學了

我唔係

但呢個日子係

咁又真係幾好氣氛

我係水瓶

轉佢地自僱

係咁上下，你呢？

我係去旅遊出事

計畫下啦

真係難得

好啦我同空氣plan下

加油

支持你

我會努力

多謝飯爸

有機啦

烏龍茶肚

你就好啦

呢方面問飯爸 應該可以碎股咁賣走

聖誕節通常都幾悶，可能我對節日又無乜感覺

你鍾意有得收禮物？

可惜...

白色情人節穩陣D喔咁

襯返呢個月

早晨咁多位

要是回去⋯

咁就好大機會12月出世，你地要加油

1月幾號呀你

20號

其實算係踩界

另一首黎既，雖然我少聽佢D歌

唱得幾好

我也不是大無畏

以前佢D歌真係好紅

我以為男人好少會鍾意聽女歌手

狼來了 將一顆癡心吃掉了
我沒法預料這一個後果

以前鍾意咁宜家鍾意咩

66現價 45.5一手500股即係 $22750
一個月供$1000，若股價唔陏都要22.75個月先有一手

講緊股價升$1 一手先賺$500
咁兩年都派到起碼4次息，每股派1.06，即一手派$500 一年

買66係搏佢有特別股息，2016年有2.2，即一手有$1100

咁一手一年咪有$1600息，講緊係7厘回報

O者以前同宜家都咁鍾意聽？咁專一

同我一樣

一手收息諗住等跌入435

D大路嘢，eason，周董。果D

新歌都會，啱就聽

咁咪要唱到好高音？

近一兩年都無？

有聽佢隻碟

然後我下一首係張學友嘅一路上有你

差咁遠

我反而有綠豆果首主題曲

同曲唔同詞

得閒聽下

好想聽下

我鐘意我們的

我發覺呢度既人都好鍾意唱歌

點睇我條數都清晰過d仆街保險基金

你係咪呀東

係啊

我都係而家先知

出面勁焗

入咗學你地咪FREE嘛

獨獨終老 皇崗大法好

灣荃呀

內富

祖祖

lonely lonely christmas

召喚北戴空維

why not both

星期五版聚臥甜水團？

∞

無呀 我唔去

行開一陣已經咁多頁

開工 元朗宵夜甜水就得

唉 返到八點

HI 開心B

哈佬！

加甜

不了

返緊補習 跟補習社 但時薪人工低
接私補又唔多⋯⋯
好就好在唔駛受氣囉

一去。不回頭

有時忙忙地，多謝你有留意我

北川內褲

未見過你？？？

未，我係新人，你地成日有見面？

間中會約埋一齊格劍

邊個劍法好D？

你好少會好忙咁？

最強個啲開朝元老近排少上水

通常搞D咩多

咁你應該都唔差

返得晏丫嘛

咁咪好，放心玩

補習社賺錢呀

我無

搵過全職 好難呀

我都忙
有心有力但無女

你 grad 左未架

有錢有頭髮仲想點

你齋吹水？

Me too
我宅男

慢慢搵，總會有

好耐無見呀丼

宅係屋企有咩好做？

我年近50喇，好命嘅仔女都成年

打機，做功課，煮飯仔，做家務，玩貓貓，扮貓貓

估唔到你咁大

老闆娘一般會易相處D？

家有一老，如有一寶
我正是動物園之寶
我係咪生到你出黎？

係呀，吹風

睇戲

你做既嘢唔似年近50既人

其實幾充實

城城都娶個後生佢廿幾年啦

暗瘡呀？

耆英生活充實開心

如果50勉強生到既

難怪大家都咁尊敬你

大家好、今日我第一次入黎，請多多指教

睇得咁多？有咩戲好睇？

近排又真係突然生粒粒，可能瞓唔好

但做咩功課？讀緊書？

邊個有尊敬過我

咁你都放鬆D

係，再進修
覺得跟唔上科技嘅腳步，近排讀緊media

你好

你有30歲

呢度咁多位

可以坐關愛座？

估得好準，相當接近

你都幾好學又上進

九月二日係你咩日子？

仲有啲腳骨力 比需要嘅人坐

仔呀

佢今日新改

其實無咩特別，你忙嗎

前幾日見過啦

一般

可惜係，唔可以介紹自己俾你

我指叫你做仔

上星期六睇返你的名字

記得果時我入戲院睇

你覺得好睇？

要返教會

幾好丫

留名

HKBN

好想瞓教
買左啲玩具今日到左，姪女日日都等緊玩具，今晚放工要過去佢度陪佢玩一陣先可以返屋企攤

刷存在感

露

瀧

🤢

就爆

忍住

輕輕一推

爆post

無聊上網睇下d 幼稚園，有d貴到癲

諗住送飯妹去好啲學校？

想佢讀得開心咋

之前我地有傾過出去讀培正個啲其實個學習環境好開心而且唔洗讀死書
但升上小學一個月要一萬蚊
我地都係放係自己個區幼稚園讀書
開心健康最緊要，以後條路就要靠佢自己多啲

已畢業